有支那人「處理」緊大批選票？

learn how voting by mail is safe and secure

咩意思？佢哋唔係有證件咩？

係D票比人扔晒落垃圾桶
而家執番出來

真係九唔搭八
講緊扔走啲票Twitter 就衝出嚟講武漢肺炎

//Learn how voting by mail is safe and secure//
屌你twitter

呢個就係無限印票大法？

票箱黎
成個情境就係職員收集ballot運返去count

應該係想講假票可能好多
suburban地區咁多票集中喺個票箱
有啲奇怪

又有證據助攻Trump

Twitter同facebook柒撚到極限